有冇人知甲由平均壽命幾長?

間房見到隻成年大甲由
成日都捉唔到佢
想問等到佢死 要等幾耐?

利申: 唔識打甲由個由

曱甴, 田一中, 中田一

thanks

30年度

巴打你真係有好高嘅中文造詣

等佢死其實冇咩意義，
因為佢死前都會不斷繁殖，
想辦法消滅才能解決問題。

可以用蟑螂屋，放在廚房和它們出沒的地方。放一排，殺了一堆之後再用噴霧或放藥徹底減少它們的數量。

聽講係180年

呢個問題同非洲班窮撚平均壽命有幾長一樣

咁都要串人

指甲油保養得唔好會好快甩，唔好手痕刮佢

一到夏天就要同佢地決戰。

唔會有滅亡嘅一日

我決定早D息登訓, 眼不見為乾淨

佢地會爬上你張床，然後咬你。
所以。。。

訓著左就咩都唔知啦

如果有需要，可以參考我的方法。

thankyou 聽日收工去買屋仔

屌柒咗 深潛

sorry巴打